杜汶澤又道歉

「我自細都覺得呢個世界好唔公平，所以我自細有個夢想就係成為英雄，可以伸張正義、為民請命。後尾我發覺原來我把口幾叻，尤其是屌人嗰陣，即係俗稱『幾屌得』。後來我覺得原來屌人都可以伸張正義，咁屌屌下就嘗試到啲甜頭，有咗嗰種成就感，『屌中咗都幾過癮喎』。於是乎培養咗我好鍾意屌人嘅習慣，正所謂『係又屌唔係又屌、識又屌唔識又屌』，我意思係把口啫。咁屌下屌下就慣咗。有時會屌啱人，有時會屌錯人。

最近就屌錯咗人啦。所以我今日鄭重向程美段小姐道歉。關於我話程美段小姐同記者講，話係『博見報』，我就呢一句說話係講對唔住。而我公司應承咗你一個禮拜就有錢俾你，結果係三個月之後先俾到你，我喺度同你講對唔住。我叫人哋小心你、儘量就唔好用你，係我唔啱，對唔住。我對你所有嘅指控，我都覺得我係錯嘅，對唔住。

唔單只係程美段小姐，我對一生人入面所有我屌過嘅人，無論我屌啱你、屌錯你，都同你哋講對唔住。除咗中國共產黨。所有嘅人我都喺度同你哋道歉。

舉頭三尺有神明，我今日喺關二哥面前發誓，我杜汶澤，以後唔再屌人。人哋有金盆洗手，我今日金盆洗撚，以後唔屌人。」

── 喱騷CEO 杜汶澤（1/5/2019)

妓女尚可相信

杜生雞蟲

陽萎？

道歉咪算，
係都要打篇我的志願嚟柒上柒

真男人

其實佢知唔知鄭重依個詞點解

杜汶澤要做死狗
都算係咁 仲以為會企硬

7撚到喊

杜狗都死狗道歉
佢班FANS仲屈9人五毛

杜狗唔屌人既話， 等同冇牙狗一樣，仲有咩娛樂性

屌人之前,有無搞清事實呢?有無去求真呢?

杜怯

佢依劑仲惡過共產黨

肯專登再打多篇認錯算係咁
連登仔唔認錯又屌 認錯又屌

old news is so exciting

叫埋莊端兒先有誠意
道歉時露出....是常識吧！

八面威風

知錯能改
支持杜仔繼續同蘋果100毛做好反共媒體

杜生自己露咪得囉

八面威風 第日鞠躬

點解唔可以正正經經道歉而硬係比人種感覺似係跌落地都要拿番渣沙